（請出招）寬頻1000m

舊和記100 m 68蚊

請出招 我要貼近68

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

師兄之前有識人幫我整,一條龍幫我搞晒，跟得好足，態度又好，比個聯絡你，希望幫到你😀
Whatsapp連結⚡：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ:⚡：

我有個朋友做nowtv加，佢好好的哦，你可以搵下佢
電話係51324607（daniel）

不如搵我傾傾限時優惠
Whatsapp :
TG: